20歲的貪玩，造就了30歲的無奈。

20歲的貪玩，造就了30歲的無奈。
30歲的無奈，導致了40歲的無為！
40歲的無為，奠定了50歲的失敗。
50歲的失敗。釀造了一輩子的碌碌無為！

條數唔係咁計

點啊一般會員

47歲的破產，造就了咩呢

你人生剩係得五十歲命？

48歲了（破產）

條數真係唔係咁計。
你成段野背後有個假設

need a complete proof or disproof
hint: use proof by induction

48歲的破產，造就了咩呢

暫時同意第一句

其實十零歲時唔讀書入左ive

人生都已經...

連登大部分人都唔敢面對

選擇逃避

條數唔係咁計
要知道如果你有父幹
二十歲既貪玩對你以後係冇任何影響

有排你受呀

20歲的勤力，造就了30歲的毒撚
30歲的毒撚，造就了40歲的魔法師
40歲的魔法師，造就了50歲的孤獨一生
50歲的孤獨一生，一輩子也沒接觸過女兒身

渣ga

唔好俾社會expectation綁死自己

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

又loop

窮撚父母的貪玩，造就了樓主的無奈。